<陪著你走>真係TVB歷史上最佳插曲之一

當年睇不懂撒嬌的女人聽到呢首歌
真心正 Loop到而家都仲成日Loop緊
譚嘉儀D歌其實堅正

你都on99

真係抵樓豬比人鬧

最佳玷污原版插曲，沒有之一

首歌係正，但比TVB破壞晒成首歌，搞到煩撚死人

乜撚野呀又

乜撚野譚嘉儀啲歌

抵比人屌戇鳩鳩

當年